利仔會唔會請番白禮頓飲茶?

面對班霸都冇放棄
守到班人傻
反擊下下到肉

和到未有暗花

冇lu， 收皮lu～

取消左book位

似收咗錢 4-1都輸得 後面根本hea踢

會

都起碼開心過丫 唔係唔請呀？

我地利迷依家拎到第二都好開心喎

你估傻閪中超咩